// style menu
"StyleMenu.Color.TextColor.Placeholder" = "A";

// MARK: Text Style in Slash and Style menu
"TextStyle.Text.Title" = "正文";
"TextStyle.Text.Subtitle" = "只需从正文开始书写";

"TextStyle.Title.Title" = "大标题";
"TextStyle.Title.Subtitle" = "一级标题";

"TextStyle.Heading.Title" = "中等标题";
"TextStyle.Heading.Subtitle" = "中等标题";

"TextStyle.Subheading.Title" = "副标题";
"TextStyle.Subheading.Subtitle" = "小标题";

"TextStyle.Highlighted.Title" = "高亮";
"TextStyle.Highlighted.Subtitle" = "聚焦，这需要特别关注";

"TextStyle.Callout.Title" = "标注";
"TextStyle.Callout.Subtitle" = "带图标的带边框文本";

"TextStyle.Checkbox.Title" = "复选框";
"TextStyle.Checkbox.Subtitle" = "使用待办事项列表创建和跟踪任务";

"TextStyle.Bulleted.Title" = "项目符号";
"TextStyle.Bulleted.Subtitle" = "简单列表";

"TextStyle.Numbered.Title" = "编号列表";
"TextStyle.Numbered.Subtitle" = "编号列表";

"TextStyle.Toggle.Title" = "切换";
"TextStyle.Toggle.Subtitle" = "隐藏和显示内部内容";

"TextStyle.Bold.Title" = "粗体";
"TextStyle.Italic.Title" = "斜体";
"TextStyle.Strikethrough.Title" = "删除线";
"TextStyle.Code.Title" = "代码";
"TextStyle.Link.Title" = "链接";

// MARK: - Block Text
"BlockText.Content.Placeholder" = "无标题";

"BlockText.ContentType.Title.Placeholder" = "无标题";
"BlockText.ContentType.Description.Placeholder" = "添加描述";
"BlockText.ContentType.Toggle.Placeholder" = "切换块";
"BlockText.ContentType.Bulleted.Placeholder" = "项目符号列表项";
"BlockText.ContentType.Checkbox.Placeholder" = "复选框";
"BlockText.ContentType.Numbered.Placeholder" = "编号列表项";
"BlockText.ContentType.Quote.Placeholder" = "高亮显示的文本";
"BlockText.ContentType.Header.Placeholder" = "大标题";
"BlockText.ContentType.Header2.Placeholder" = "中等标题";
"BlockText.ContentType.Header3.Placeholder" = "副标题";

// MARK: - Block Link

"BlockLink.PreviewSettings.IconSize.None" = "无";
"BlockLink.PreviewSettings.IconSize.Small" = "小";
"BlockLink.PreviewSettings.IconSize.Medium" = "中等";

"BlockLink.PreviewSettings.Layout.Card.Title" = "卡片";
"BlockLink.PreviewSettings.Layout.Text.Title" = "正文";

// MARK: - Settings
"Settings.Title" = "个人空间";
"Settings.SpaceName" = "空间名称";

// MARK: - Object
"Object.Title.Placeholder" = "无标题";
"Object.Deleted.Placeholder" = "已删除的对象";

// MARK: - Relation
"Featured relations" = "精选关联";
"Create relation" = "创建关联 ‘%@’";
"Relation.View.Hint.Empty" = "空的";
"Relation.MyRelations" = "我的关联";
"Relation.AddedToLibrary" = "名称为 ‘%@’ 关联已添加到您的库";
"Relation.Deleted" = "已删除的关联";
"Relation.From.Type" = "来自 %@ 类型";

"Relation.Format.Object.Title" = "对象";
"Relation.Format.Text.Title" = "正文";
"Relation.Format.Number.Title" = "数目";
"Relation.Format.Status.Title" = "状态";
"Relation.Format.Tag.Title" = "标签";
"Relation.Format.Date.Title" = "日期";
"Relation.Format.FileMedia.Title" = "文件 & 媒体";
"Relation.Format.Checkbox.Title" = "复选框";
"Relation.Format.Url.Title" = "URL";
"Relation.Format.Email.Title" = "电子邮件";
"Relation.Format.Phone.Title" = "电话号码";

// MARK: - Mention
"Mention.Subtitle.Placeholder" = "对象";

"None" = "无";
"Callout" = "标注";
"Toggle empty. Tap to create block." = "切换为空。点击以创建块。";
"Loading, please wait" = "正在加载中，请稍候";
"Done" = "完成";
"Style" = "样式";
"Color" = "颜色";
"Background" = "背景";
"Other" = "其他";
"Media" = "媒体";
"Alignment" = "排列";
"Actions" = "操作";
"Relations" = "关联";
"Objects" = "对象";
"Delete" = "删除";
"Duplicate" = "生成副本";
"Copy" = "拷贝";
"Preview" = "预览";
"View" = "视图";
"Paste" = "粘贴";
"Move" = "移动";
"Move to" = "移至";
"Back" = "返回";
"File block subtitle" = "以原始状态存储文件";
"Picture block subtitle" = "上传图片，丰富页面内容";
"Video block subtitle" = "上传可播放的视频";
"Bookmark block subtitle" = "剪藏您最喜欢的链接和摘要";
"Code block subtitle" = "捕获代码片段";
"Align right" = "右对齐";
"Align left" = "左对齐";
"Align center" = "居中对齐";
"Black" = "黑色";
"Amber" = "琥珀色";
"Red" = "朱红色";
"Pink" = "品红色";
"Purple" = "紫色";
"Blue" = "靛蓝色";
"Teal" = "松柏绿";
"Green" = "绿色";
"Default background" = "雪色背景";
"Amber background" = "琥珀色背景";
"Red background" = "米红色背景";
"Pink background" = "萝兰紫背景";
"Purple background" = "淡牵牛紫背景";
"Blue background" = "星蓝色背景";
"Green background" = "浮萍绿背景";
"Create new object" = "创建新对象";
"Cancel" = "取消";
"Paste or type URL" = "粘贴或输入网址";
"No items match filter" = "没有与筛选匹配的项目";
"Unsupported block" = "不支持的数据块";
"Name" = "名称";
"Description" = "描述";
"Paste processing..." = "粘贴处理...";
"Anytype Library" = "Anytype 文库";
"Copied" = "已复制";

// Home
"Favorites" = "收藏夹";
"Recent" = "最近";
"Bin" = "废纸篓";

// Settings
"Wallpaper" = "壁纸";
"Log out" = "退出登录";

// Action
"Restore" = "恢复";

// Keychain screen
"Keychain.Recovery phrase" = "恢复短语";
"Keychain.Recovery phrase copied to clipboard" = "已复制的恢复短语";
"Keychain.Recovery phrase description" = "您将需要短语才能登录。将其保存在安全的地方。如果您丢失了它，您将无法再访问您的帐户。";
"Keychain.Save keychain alert part 1" = "如果您丢失了恢复短语并注销，您将再也无法 ";
"Keychain.Save keychain alert part 2" = "访问您的数据";
"Keychain.Save keychain alert part 3" = ".\n将此恢复短语保存在 Anytype 之外以进行数据恢复。\n我们建议在保险箱中使用安全的数据保管库、密码管理器或纸张。";
"Keychain.Don’t forget to save your recovery phrase" = "不要忘记保存您的恢复短语";
"Keychain.Show and copy phrase" = "显示和复制短语";
"Keychain.Have you backed up your recovery phrase?" = "您是否备份了恢复短语?";
"Keychain.Error.String to Data conversion error" = "字符串到数据转换错误";
"Keychain.Error.Data to String conversion error" = "数据到字符串转换错误";
"Keychain.Error.Unknown Keychain Error" = "未知的钥匙串是错误的";
"Keychain.SeedPhrasePlaceholder" = "witch collapse practice feed shame open despair creek road again ice least lake tree young address brain despair";

// Auth
"Sign up" = "注册";
"Login" = "登录";
"Create" = "创建";
"Scan QR code" = "扫描二维码";
"Auth.CameraPermissionTitle" = "请允许访问";
"Restore secret phrase from keychain" = "从钥匙串恢复恢复短语";
"Auth.LogIn" = "登录";
"Auth.Join" = "加入";
"Auth.Welcome.Subtitle" = "Anytype 是您编写、计划、思考和组织集于一身，对您重要的安全空间。";
"Auth.Caption.Privacy.Text" = "继续即表示您同意 [使用条款](%@) 和 [隐私策略](%@)";
"Auth.Next" = "下一步";

"Account recover error" = "帐户恢复错误，请重试";
"Account recover error no internet" = "帐户恢复错误，可能没有互联网连接";

// Auth Errors
"Error creating wallet" = "创建钱包时出错";
"Error select account" = "选择帐户时出错";
"Error wallet recover account" = "错误钱包恢复帐户";

"Search for language" = "搜索语言";

// Auth - Join flow

"Auth.JoinFlow.Key.Title" = "保存您的恢复短语";
"Auth.JoinFlow.Key.Description" = "要登录您的帐户，您需要一个恢复短语。它是12个随机单词，就像所有数据的主密码。立即保存或稍后在设置中保存恢复短语。";
"Auth.JoinFlow.Key.TextField.Placeholder" = "输入恢复短语";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Show.Title" = "显示恢复短语";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Saved.Title" = "输入您的共享空间";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Later.Title" = "以后再做吧";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Copy.Title" = "复制到剪贴板";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Info.Title" = "了解更多";
"Auth.JoinFlow.Key.Button.Tip.Title" = "恢复短语可以在 Anytype 设置中找到";

"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Title" = "什么是恢复短语？";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Option1.Title" = "Recovery Phrase is a random combination of 12 words from which your account is magically generated on this device.";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Option2.Title" = "Whomever knows Recovery Phrase, owns the account. **At this moment, you are the only person in the world who knows it.**";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Option3.Title" = "That's why it's essential to keep Recovery Phrase safe. As the sole owner, nobody can help you if it's lost.";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Instruction.Title" = "How to save my phrase?";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Instruction.Option1.Title" = "The easiest way to store your Recovery Phrase is to save it in your password manager.";
"Auth.JoinFlow.Key.ReadMore.Instruction.Option2.Title" = "The most secure way is to write it down on paper and keep it offline, in a safe and secure place.";

"Auth.JoinFlow.Soul.Title" = "为新标识设置名称";
"Auth.JoinFlow.Soul.Description" = "首先，选择要在 Anytype 中使用的名称。";
"Auth.JoinFlow.Soul.Placeholder" = "无标题";

"Auth.JoinFlow.Creating.Soul.Title" = "生成新的 Anytype 标识";
"Auth.JoinFlow.Setting.Space.Title" = "设置您的个人空间";
"Auth.JoinFlow.Personal.Space.Title" = "个人空间";

// Auth - Login flow
"Auth.LoginFlow.Use.Keychain.Title" = "使用钥匙串";
"Auth.LoginFlow.Or" = "或者";
"Auth.LoginFlow.Textfield.Placeholder" = "输入恢复短语";
"Auth.LoginFlow.Enter.Button.Title" = "登录";
"Auth.LoginFlow.Entering.Void.Title" = "无效的输入";

// Object settings

"Icon" = "图标";
"Emoji or image for object" = "对象的表情符号或图像";
"Cover" = "封面";
"Background picture" = "背景图片";
"Layout" = "布局";
"Arrangement of objects on a canvas" = "画布上对象的排列";

"Search" = "搜索";
"There is no emoji named" = "没有表情符号命名";
"Try to find a new one or upload your image" = "尝试查找新图片或上传图片";

"Emoji" = "Emoji";
"Random" = "随机";
"Upload" = "上传";
"Change icon" = "更改图标";
"Change cover" = "更换封面";
"Remove" = "移除";

"Solid colors" = "纯色";
"Gradients" = "渐变";
"Gallery" = "相簿";

"Remove photo" = "移除照片";
"Basic" = "基本";
"Profile" = "概要";
"Task" = "任务";
"Note" = "笔记";
"Choose layout type" = "选择布局类型";

"Undo typing" = "撤消输入";
"Undo" = "撤消";
"Actions.LinkItself" = "链接到";
"Actions.MakeAsTemplate" = "制作模板";
"Actions.TemplateMakeDefault" = "设置为默认";

// Object Type
"Set" = "集合";
"Collection" = "集锦";

"Editor.MovingState.ScrollToSelectedPlace" = "滚动以选择位置";

// MARK: - Link to search

"Editor.LinkToObject.SearchPlaceholder" = "粘贴链接或搜索对象";
"Editor.LinkToObject.PasteFromClipboard" = "从剪贴板粘贴";
"Editor.LinkToObject.LinkedTo" = "链接到";
"Editor.LinkToObject.CopyLink" = "拷贝链接";
"Editor.LinkToObject.RemoveLink" = "移除链接";

// MARK: - Main search
"There is no object named" = "没有命名为 %@ 的对象";
"There is no type named" = "没有命名为 %@ 的类型";
"Create a new one or search for something else" = "创建一个新的或搜索其他内容";

// MARK: - Home

"Home.Snackbar.Library" = "文库在桌面端应用程序中可用";

// MARK: - Alerts
"Alert.CameraPermissions.Settings" = "设置";
"Alert.CameraPermissions.GoToSettings" = "Anytype 需要访问您的相机才能扫描二维码。\n\n请转到您设备的设置 -> 隐私 -> 将 Anytype 相机设置为开。";

// MARK: - Deletion
"Pending deletion text" = "我们很遗憾看到您离开。您有 30 天的时间撤销此请求。30 天后，您的加密帐户数据将从备份节点中永久删除。";

// MARK: - Object Settings
"Undo/Redo" = "撤消/重做";


// MARK: - Templates
"Alert.Templates_Available.Title" = "此类型有 %d 个模板";
"Alert.Templates_Available.Description" = "向下滑动以跳过";
"Alert.Templates_Available.Button" = "显示";
"TemplatePicker.ChooseTemplate" = "选择模板";
"TemplatePicker.Buttons.Skip" = "以后再做吧";
"TemplatePicker.Buttons.UseTemplate" = "使用模板";
"TemplateSelection.SelectTemplate" = "选择模板";
"TemplateSelection.blankTemplate" = "空白";

"TemplateOptions.Alert.SetAsDefault" = "设置为此视图的默认";
"TemplateOptions.Alert.EditTemplate" = "编辑模板";
"TemplateOptions.Alert.Duplicate" = "生成副本";
"TemplateOptions.Alert.Delete" = "删除";

"TemplateEditing.Title" = "编辑模板";
"TemplateEditing.SelectButtonTitle" = "选择模板";

"Templates.Popup.WasAddedTo" = "New template was added to the type";
"Templates.Popup.Duplicated" = "The template was duplicated";
"Templates.Popup.Removed" = "The template was removed";
"Templates.Popup.Default" = "The template was set as default";

"To Bin" = "移到废纸篓";

// MARK: - Context Menu
"Remove From Favorite" = "从收藏夹中删除";
"Add To Favorite" = "加入收藏夹";
"Move To Bin" = "移动到废纸篓";


"LinkAppearance.Description.None.Title" = "无";
"LinkAppearance.Description.Object.Title" = "对象描述";
"LinkAppearance.Description.Content.Title" = "内容预览";
"LinkAppearance.ObjectType.Title" = "对象类型";

// MARK: - Sets: Sorts
"EditSet.Popup.Sorts.NavigationView.Title" = "排序";
"EditSet.Popup.Sorts.EmptyView.Title" = "这里没有可排序。您可以添加一些";
"EditSet.Popup.Sort.Types.Ascending" = "升序";
"EditSet.Popup.Sort.Types.Descending" = "降序";
"EditSet.Popup.Sort.Add.SearchPlaceholder" = "选择要排序的关联";

// MARK: - Sets: Filters
"EditSet.Popup.Filters.NavigationView.Title" = "筛选";
"EditSet.Popup.Filters.EmptyView.Title" = "这里没有可筛选。您可以添加一些";
"EditSet.Popup.Filters.TextView.Placeholder" = "值";

// MARK: - Sets: Filters.Conditions
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Text.Equal" = "Is";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Text.NotEqual" = "Is not";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Text.Like" = "包含";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Text.NotLike" = "不包含";

"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.Equal" = "等于";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.NotEqual" = "不等于";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.Greater" = "大于";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.Less" = "小于";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.GreaterOrEqual" = "大于或等于";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Number.LessOrEqual" = "小于或等于";

"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.Equal" = "Is";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.After" = "Is after";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.Before" = "Is before";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.OnOrAfter" = "Is on or after";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.OnOrBefore" = "Is on or before";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Date.In" = "Is within";

"EditSet.Popup.Filter.Condition.Selected.In" = "具有任何";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Selected.AllIn" = "具有所有";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Selected.NotIn" = "不具有";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Selected.Equal" = "Is exactly";

"EditSet.Popup.Filter.Condition.Checkbox.Equal" = "Is";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.Checkbox.NotEqual" = "Is not";

"EditSet.Popup.Filter.Condition.General.Empty" = "Is empty";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.General.NotEmpty" = "Is not empty";
"EditSet.Popup.Filter.Condition.General.None" = "所有";

"EditSet.Popup.Filter.Value.Checked" = "选中";
"EditSet.Popup.Filter.Value.Unchecked" = "未选中";

"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.Today" = "今天";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.Yesterday" = "昨天";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.Tomorrow" = "明天";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.LastWeek" = "上个星期";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.CurrentWeek" = "本周";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NextWeek" = "下星期";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.LastMonth" = "上个月";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.CurrentMonth" = "本月";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NextMonth" = "下个月";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NumberOfDaysAgo" = "前几天";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NumberOfDaysFromNow" = "从现在起的天数";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.ExactDate" = "确切日期";

"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NumberOfDaysAgo.Short" = "%@ 天前";
"EditSet.Popup.Filter.Date.Option.NumberOfDaysFromNow.Short" = "%@ 天后";

// MARK: - Sets. Create object
"Set.Create.ObjectTitle.Placeholder" = "无标题";

// MARK: - Sets: Featured relations
"Set.FeaturedRelations.Query" = "查询";
"Set.FeaturedRelations.RelationsList" = "关联列表:";
"Set.FeaturedRelations.Relation" = "关联:";
"Set.FeaturedRelations.Type" = "类型:";

// MARK: - Sets: Filters search
"Set.Button.Title.Apply" = "应用";

// MARK: - Set.Bookmarks
"Set.Bookmark.Create.Placeholder" = "粘贴链接";
"Set.Bookmark.Error.Title" = "哎呀 - 出问题了";
"Set.Bookmark.Error.Message" = "请重试";

// MARK: - Sets: View Settings
"Set.View.Settings.ImageFit.Title" = "图像自适应";
"Set.View.Settings.CardSize.Title" = "卡片尺寸";
"Set.View.Settings.CardSize.Small.Title" = "小";
"Set.View.Settings.CardSize.Large.Title" = "大";
"Set.View.Settings.ImagePreview.Title" = "图像预览";
"Set.View.Settings.GroupBy.Title" = "分组";
"Set.View.Settings.GroupBackgroundColors.Title" = "颜色列表";
"Set.View.Settings.DefaultObject.Title" = "默认对象";
"Set.View.Settings.DefaultTemplate.Title" = "Default template";

"Set.View.Settings.NoRelations.Placeholder" = "没有关联";
"Set.View.Settings.NoFilters.Placeholder" = "没有筛选";
"Set.View.Settings.NoSorts.Placeholder" = "没有排序";
"Set.View.Settings.Objects.Applied.Title" = "%d 已应用";

// MARK: - Sets: Kanban
"Set.View.Kanban.Column.Title.Uncategorized" = "未分类";
"Set.View.Kanban.Column.Title.Checked" = "%@ 已选中";
"Set.View.Kanban.Column.Title.Unchecked" = "%@ 未选中";
"Set.View.Kanban.Column.Paging.Title.ShowMore" = "显示更多对象";
"Set.View.Kanban.Column.Settings.Color.Title" = "颜色列表";
"Set.View.Kanban.Column.Settings.Hide.Column.Title" = "隐藏列表";

// MARK: - Sets: empty view
"Set.View.Empty.Title" = "未选择查询";
"Set.View.Empty.Subtitle" = "添加搜索查询以在实时模式下聚合具有相同类型和关联的对象";

// MARK: - Set source type
"Set.SourceType.SelectQuery" = "选择查询";
"Set.SourceType.Cancel.Toast.Title" = "只能在桌面端更改此查询";

// MARK: - Set: Type context menu
"Set.TypeRelation.ContextMenu.TurnIntoCollection" = "将集合转换为集锦";
"Set.TypeRelation.ContextMenu.ChangeQuery" = "更改查询";

// MARK: - Collection: empty view
"Collection.View.Empty.Title" = "无对象";
"Collection.View.Empty.Subtitle" = "创建第一个对象以继续";
"Collection.View.Empty.Button.Title" = "创建对象";

// MARK: Slash Menu
"SlashMenu.DotsDivider" = "圆点分隔线";
"SlashMenu.LineDivider" = "分割线";
"SlashMenu.TableOfContents" = "目录";
"SlashMenu.Table" = "表格";

"Unknown error" = "未知错误";
"Account is deleted" = "帐户已删除";
"Add phone" = "添加电话号";
"Nothing to redo" = "无需重做";
"Nothing to undo" = "无需撤消任何操作";
"Progress..." = "进展...";
"Grey" = "浅灰色";
"Sky" = "靛青色";
"Yellow" = "姜黄色";
"Grey background" = "浅灰色背景";
"Teal background" = "石绿背景";
"Sky background" = "海天蓝背景";
"Yellow background" = "拿坡里黄背景";
"Enter value" = "输入值";
"Select object" = "选择对象";
"Select file" = "选择文件";
"Select tag" = "选择标签";
"Select status" = "选择状态";
"Select date" = "选择日期";
"Add email" = "添加电子邮件";
"Add link" = "添加链接";
"Enter number" = "输入号码";
"Enter text" = "输入文本";
"Unsupported value" = "不支持该值";
"Select relation type" = "选择关联类型";

"Limit object types" = "限制对象类型";
"Type" = "类型";
"No name" = "无名称";
"New relation" = "新增关联";
"Non-existent object" = "对象不存在";

"Select all" = "全选";
"Unselect all" = "取消全选";
"Deselect all" = "取消全选";
"Shared" = "共享";
"Sets" = "集合";
"Collections" = "集锦";
"Default object type" = "默认对象类型";
"Personalization" = "个性化";
"Choose default object type" = "选择默认对象类型";
"About" = "关于";
"Appearance" = "外观";
"Change wallpaper" = "更换壁纸";
"Application icon" = "应用程序图标";
"Mode" = "模式";
"copied to clipboard" = "%@ 复制到剪贴板";
"Access to secret phrase from keychain" = "从钥匙串访问秘密短语";
"Back up your recovery phrase" = "备份恢复短语";
"Account" = "帐户";
"Access" = "访问";
"Back up phrase" = "备份短语";
"Removing cache" = "删除缓存";
"Deletion error" = "删除错误";
"Start" = "开始";
"On analytics" = "关于分析";
"Select account error" = "选择帐户错误";
"Account deleted" = "帐户已删除";
"Account.Select.Incompatible.Version.Error.Text" = "由于远程节点上的版本不兼容，无法检索帐户数据。请将 Anytype 更新到最新版本。";
"Restore from keychain" = "从钥匙串恢复";
"Edit" = "编辑";
"In this object" = "在此对象中";
"Other relations" = "其他关联";
"Collection of objects" = "对象的集锦";
"Designed to capture thoughts quickly" = "专为快速捕捉想法而设计";
"Action-focused layout with a checkbox" = "带复选框的操作重点布局";
"Standard layout for canvas blocks" = "画布区块的标准布局";
"List of related objects" = "关联对象列表";
"Lock" = "上锁";
"Unlock" = "解锁";
"Favorite" = "收藏夹";
"Unfavorite" = "取消收藏";
"Unsplash" = "Unsplash";
"Go back" = "回到";
"Backed up on one node at least" = "至少在一个节点上备份";
"Downloading or uploading data to some node" = "向某个节点下载或上传数据";
"Anytype node is not connected" = "Anytype 节点未连接";
"Initializing sync" = "初始化同步";
"Not syncing" = "没有同步";
"Synced" = "已同步";
"Syncing..." = "同步中...";
"No connection" = "没有连接";
"Preparing..." = "准备中...";
"Deleted" = "已删除";
"Download" = "下载";
"Open object" = "打开对象";
"Open source" = "开放源代码";
"Into object" = "进入对象";
"Add below" = "添加到下面";
"Change type" = "更改类型";
"Link to existing object" = "链接到现有对象";
"Link to object" = "链接到对象";
"Upload playable audio" = "上传可播放音频";
"Code snippet" = "代码片段";
"Bookmark" = "书签";
"Audio" = "音频";
"Video" = "视频";
"Picture" = "图像";
"File" = "文件";
"No related options here" = "这里没有相关选项。您可以添加一些";
"Empty" = "空的";
"Link to" = "链接到";
"Unknown" = "未知";
"Settings" = "设置";
"Views" = "视图";
"Filter" = "筛选";
"Sort" = "排序";
"View" = "视图";
"Home" = "主页";
"Highlight" = "高亮";
"Create object" = "创建对象";
"Web pages" = "网页页面";
"Preview layout" = "预览布局";
"Everywhere" = "无处不在";
"Exact day" = "确切日期";
"Tomorrow" = "明天";
"Yesterday" = "昨天";
"Today" = "今天";
"No date" = "未注明日期";
"Clear" = "清除";
"Create option" = "创建选项 ‘%@’";
"Add URL" = "添加网址";
"Add email" = "添加电子邮件";
"Add phone number" = "添加电话号码";
"Add number" = "添加数字";
"Add text" = "添加文本";
"Ok" = "好的";
"Error occurred. Please try again" = "发生错误。请重试";
"Add" = "添加";
"Companies, contacts, friends and family" = "公司、联系人、朋友和家人";
"Failed to sync, trying again..." = "同步失败，请重试...";
"Sync.Status.Version.Outdated.Description" = "版本已过时。请更新 Anytype";
"This object doesn't exist" = "此对象不存在";
"Setting up encrypted storage\nPlease wait" = "设置加密存储\n请稍候";
"These objects will be deleted irrevocably" = "这些对象将被删除且不可撤销。您无法撤销此操作。";
"Delete account" = "删除帐户";
"Cancel deletion" = "取消删除";
"Logout and clear data" = "注销并清除数据";
"New" = "新建";

// MARK: - DeletionAlert
"DeletionAlert.title" = "您确定要删除账户吗？";
"DeletionAlert.description" = "您将在所有其他设备上注销。您将有 30 天的时间来恢复它。之后将永久删除";

// MARK: - DataviewType
"DataviewType.grid" = "网格";
"DataviewType.list" = "列表";
"DataviewType.gallery" = "相簿";
"DataviewType.kanban" = "看板";

// MARK: - ObjectType
"ObjectType.fallbackDescription" = "没有标题的空白画布";
"ObjectType.SearchOrInstall" = "搜索或安装新类型";
"ObjectType.MyTypes" = "我的类型";
"ObjectType.AddedToLibrary" = "类型 ‘%@’ 已添加到您的文库";
"ObjectType.DeletedName" = "删除类型";

// MARK: - QuickAction
"QuickAction.create" = "创建 %@";

// MARK: - RedactedText
"RedactedText.pageTitle" = "《黑客帝国》醒醒, Neo";
"RedactedText.pageType" = "《黑客帝国》红色药丸";

// MARK: - InterfaceStyle
"InterfaceStyle.light" = "亮色";
"InterfaceStyle.dark" = "暗色";
"InterfaceStyle.system" = "跟随系统";

// MARK: Table of Contents
"TalbeOfContents.Empty" = "添加标题以制作目录";

// MARK: - Simple tables
"SimpleTableMenu.Item.clearContents" = "清除";
"SimpleTableMenu.Item.color" = "颜色";
"SimpleTableMenu.Item.style" = "样式";
"SimpleTableMenu.Item.clearStyle" = "重置样式";

"SimpleTableMenu.Item.InsertLeft" = "插入左侧";
"SimpleTableMenu.Item.InsertRight" = "插入右侧";
"SimpleTableMenu.Item.MoveLeft" = "向左移动";
"SimpleTableMenu.Item.MoveRight" = "向右移动";
"SimpleTableMenu.Item.Duplicate" = "生成副本";
"SimpleTableMenu.Item.Delete" = "删除";
"SimpleTableMenu.Item.Sort" = "排序";

"SimpleTableMenu.Item.InsertAbove" = "插入上文";
"SimpleTableMenu.Item.InsertBelow" = "插入下文";
"SimpleTableMenu.Item.MoveUp" = "向上移动";
"SimpleTableMenu.Item.MoveDown" = "向下移动";

"DebugMenu.ToggleAuthor" = "发行版本: %@, %@";

// MARK: Link Past Actions
"LinkPaste.text" = "粘贴为正文";
"LinkPaste.link" = "粘贴为链接";
"LinkPaste.bookmark" = "创建书签";

// Relation Actions
"RelationAction.CopyPhone" = "拷贝电话号码";
"RelationAction.CopyEmail" = "拷贝电子邮件";
"RelationAction.CopyLink" = "拷贝链接";
"RelationAction.Copied" = "已复制";
"RelationAction.ReloadingContent" = "重新加载内容";
"RelationAction.ReloadContent" = "重新加载对象内容";
"RelationAction.CallPhone" = "呼叫电话号码";
"RelationAction.SendEmail" = "发送电子邮件";
"RelationAction.OpenLink" = "打开链接";

// MARK: Edit view type
"SetViewTypesPicker.Title" = "编辑视图";
"SetViewTypesPicker.New.Title" = "New view";
"SetViewTypesPicker.Section.Types.Title" = "查看为";
"SetViewTypesPicker.Settings.Duplicate.View" = "生成副本";
"SetViewTypesPicker.Settings.Delete.View" = "删除视图";
"SetViewTypesPicker.Settings.Textfield.Placeholder.New.View" = "New view";
"SetViewTypesPicker.Settings.Textfield.Placeholder.Untitled" = "无标题";

// MARK: Select view picker
"EditorSetViewPicker.View.Not.Supported.Title" = "暂不支持";

// BlockContent
"Content.File.Upload" = "上传文件";
"Content.Audio.Upload" = "上传音频";
"Content.Video.Upload" = "上传视频";
"Content.Picture.Upload" = "上传图像";
"Content.Common.Uploading" = "上传中...";
"Content.Common.Error" = "出错了，请重试";
"Content.Bookmark.Add" = "添加网络书签";
"Content.Bookmark.Loading" = "正在加载，请稍候...";
"Content.DataView.InlineSet.Subtitle" = "关联设置";
"Content.DataView.InlineCollection.Subtitle" = "关联集锦";
"Content.DataView.InlineSet.NoSource" = "无信息来源";
"Content.DataView.InlineSet.NoData" = "没有数据";
"Content.DataView.InlineSet.Untitled" = "无标题集";
"Content.DataView.InlineCollection.Untitled" = "无标题集锦";
"Content.DataView.InlineSet.Toast.Failure" = "该关联集合无信息来源";

// MARK: - Widget extension
"WidgetExtension.LockScreen.Title" = "新对象";
"WidgetExtension.LockScreen.Description" = "快速创建新对象";

// MARK: - Toast
"Editor.Toast.LinkedTo" = "链接到";
"Editor.Toast.MovedTo" = "区块移至";

// MARK: - Scanner
"Scanner.Error.Scanning not supported" = "不支持扫描";

// MARK: - Widgets
"Widgets.SourceSearch" = "小部件来源";
"Widgets.Actions.ChangeSource" = "更改来源";
"Widgets.Actions.ChangeWidgetType" = "更改小部件类型";
"Widgets.Actions.RemoveWidget" = "删除小部件";
"Widgets.Actions.EditWidgets" = "编辑小部件";
"Widgets.Actions.EmptyBin" = "清空废纸篓";
"Widgets.Actions.AddBelow" = "在下面添加";
"Widgets.Layout.Screen.Title" = "小部件类型";
"Widgets.Layout.Link.Title" = "链接";
"Widgets.Layout.Tree.Title" = "树状图";
"Widgets.Layout.List.Title" = "列表";
"Widgets.Layout.CompactList.Title" = "紧凑型列表";
"Widgets.Layout.Link.Description" = "紧凑型对象";
"Widgets.Layout.Tree.Description" = "对象的层次结构";
"Widgets.Layout.List.Description" = "具有集合对象列表视图的小部件";
"Widgets.Layout.CompactList.Description" = "具有集合对象列表视图的小部件";
"Widgets.Empty.Title" = "该数据视图不包含对象";
"Widgets.Library.RecentlyEdited.Name" = "最近编辑的文档";
"Widgets.Library.RecentlyOpened.Name" = "最近打开的文档";
"Widgets.Library.RecentlyOpened.Description" = "在此设备上";

// MARK: - About
"About.AppVersion" = "App 版本: %@";
"About.BuildNumber" = "构建版本: %@";
"About.Library" = "库版本: %@";
"About.accountId" = "帐户 ID: %@";
"About.analyticsId" = "分析 ID: %@";
"About.deviceId" = "设备 ID: %@";
"About.Device" = "设备: %@";
"About.OSVersion" = "操作系统版本: %@";
"About.HelpCommunity" = "帮助 & 社区";
"About.WhatsNew" = "最新消息";
"About.AnytypeCommunity" = "Anytype 社区";
"About.HelpTutorials" = "帮助 & 教程";
"About.ContactUs" = "联系我们";
"About.Legal" = "法律";
"About.TermsOfUse" = "使用条款";
"About.PrivacyPolicy" = "隐私策略";
"About.TechInfo" = "技术信息";
"About.Mail.Subject" = "支持请求, 帐户 ID %@";
"About.Mail.Body" = "\n\n技术信息\n%@";

// MARK: - Cache
"ClearCache.Success" = "缓存已成功清除";
"ClearCache.Error" = "错误，请稍后重试";

// MARK: - File Storage
"FileStorage.Title" = "文件存储";
"FileStorage.Space.Title" = "远程存储";
"FileStorage.Space.Instruction" = "您可以在我们的节点上免费加密备份存储多达 %@ 的文件。如果达到限制，文件将仅存储在本地。";
"FileStorage.Space.Used" = "已使用 %@ ,总共有 %@ ";
"FileStorage.Space.GetMore" = "获取更多空间";
"FileStorage.Space.Mail.Subject" = " %@ 帐户，获取更多存储空间";
"FileStorage.Space.Mail.Body" = "Hi, Anytype team. I am reaching out to request an increase in my file storage capacity as I have run out of storage. My current limits is %@. My account id is %@. Cheers, %@.";
"FileStorage.Local.Title" = "本地存储";
"FileStorage.Local.Instruction" = "为了节省本地设备上的空间，您可以将所有文件卸载到我们的加密备份节点。打开文件时，文件将被加载回去。";
"FileStorage.Local.Used" = "%@ 已使用";
"FileStorage.OffloadTitle" = "卸载文件";
"FileStorage.ManageFiles" = "管理文件";
"FileStorage.LimitError" = "您超出了上传的文件限制";

// MARK: - Files List
"FilesList.Title" = "同步的文件";
"FilesList.ForceDelete.Title" = "是否确定要永久删除文件?";

// MARK: - Widget object list
"WidgetObjectList.ForceDelete.Message" = "您无法撤消此操作。";

// MARK: - Cpear cache alert
"ClearCacheAlert.Title" = "是否确定?";
"ClearCacheAlert.Description" = "存储在 Anytype 中的所有媒体文件将从您当前的设备中删除。可以从备份节点或其他设备再次下载它们。";

// MARK: - Sharing
"Sharing.Navigation.title" = "添加至 Anytype";
"Sharing.Navigation.LeftButton.Title" = "取消";
"Sharing.Navigation.RightButton.Title" = "完成";

"Sharing.SaveAs" = "SAVE AS";
"Sharing.AddTo" = "Add to";
"Sharing.LinkTo" = "链接到";

"Sharing.URL.Bookmark" = "Bookmark object";
"Sharing.URL.Text" = "Text block";
"Sharing.Text.NoteObject" = "Note object";
"Sharing.Text.TextBlock" = "Text block";
